收ps4

出手吧

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

Pish

.

有未

有盒冇單 slim 機 冇彈過碟 100% work
全配件齊 加多1手制

送埋fifa 19 刺客 batman

1300不議價

一代機、少玩、連會籍到下年六月，有晒每個月送過既好玩大作同埋幾個比錢買既game

How much?

ps4 pro 黑 1700

ps5都就出啦

99%新岩岩幫部機沖完涼冇單冇盒 價錢你自己計

諗諗下都係唔賣，ps5都唔知玩唔玩得番ps4 d 驚！